[風向撚、冷氣軍師請入]急需你哋嘅幫手

走啦

分化難我哋唔到連重慶清真同社會割裂幾十年都可以we connect返，用返啲類似中華正統思想，反分化藍絲都仲得

經過今日一役，全香港要針對性懲罰少數族裔！

自推10次

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

推 1/10

推 2/10

推 3/10

推 4/10

推 5/10